old bitch was fucked by.....

邊位巴打傑作 想打個J 搞到鳩都縮埋

其實有人講過..